買咗個次貨鞋櫃，對方唔認數

我係深水埗嘅星運傢俬設計買咗個鞋櫃，第一次送泥係咁樣
同老闆娘講返啦，ok佢肯換，然後第二次送泥

問題依舊，咁我叫佢退返些少錢，因為第二個又係咁，之後戈啲唔敢保證冇事，無謂嘥大家時間同人力啦，點知對方俾我嘅回覆係

佢將問題歸咎於係行貨，平，乜$1900一個24吋十二層嘅鞋真係好平？更何況行貨與否同質素係無關。邊個接受到千九蚊買個咁嘅爛櫃？戈少少錢我算喇，廢事煩，當自己唔好彩。希望大家認住呢間野，唔好中伏！

送泥種花？

第一 泥你老母
第二 戈你老母
第三 屌你老母
綜合以上總結係 抵你死

抵死！有 ikea 0 甲醛靚design 唔買

唔幫襯大公司咪有呢種風險囉

$1900都驗屍咁驗
仲要換左次俾你
真係生意難做

搵消委會搞大佢啦
同老而不講道理你係咪食懵左

Btw質你老母量

淘寶貨

12層咁高到頂?

即係差唔多咁一層一格到頂
24吋十二層 1900蚊 我唔係做傢私既但睇落唔貴囉

除左第一張相崩左外 我覺得可以接受
要咁高要求去深水埗買?
最後,唔接受既 唔好簽收囉

我用咗八年都冇你果個咁嚴重

根本係平價大陸傢私啦！
12 層呀！明顯貪平

睇條link都有23.5吋 紅蘋果牌子都唔差 都係1700

入面加多6塊板 價錢好多架咩？
咁睇又覺得正常價 係間野仆街喎

要求退貨退款啦 唔退就告鳩佢

擺上黎，想公審？

去細傢私鋪買同買手機去先達有乜分別
件野送到黎用到已經要偷笑

就算樓主打字柒
唔代表間鋪頭無問題喎
平又點 平就可以賣次貨/瑕疵品？
賣個陣有無講明係次貨
無就有間題啦
明明樓主先係受害者
黑店都咁多人幫口

樓豬，不如你比 ＄1900 蚊我，我幫你淘寶 ?

呢個係抽,人地個個係兩道拉門,多咁多層 應該都差幾遠
廢事貼幾條link
真係唔貴,我認為算平,係咪好平我唔敢講
anyway崩個度我覺得正常人接受唔到,之後花既 真係睇人

退款唔係話想幫商家佬 不過香港追呢d野好難追
海關既商品說明條例要做到好過份先會幫你告

Ikea 訂造

打埋啲5p字作賤自己

原來唔識分別字同5p字

咩年代仲喺街邊啲傢私鋪買家私。

IKEA /HKTV MALL 過百款畀你揀。平又平過你，靚又靚過你。

偏偏中意貪方便買街邊陳年傢私。

抽係一個個櫃筒 拉門只係入面加多一塊板間多層
應該成本低d? 我都唔清楚呢d

但如果每個邊都花 我都唔係太接受到

Anyway我都覺得好難追 純粹搏下賣家會唔會怕事怕頂唔順屈服

有心機咪周圍開post唱衰佢 兩敗俱傷攬炒

泥你老母咩臭雞